突發 大批警員強行進入馬鞍山私人屋苑 與住客衝突

搞咩

?detail?

報上次比人屌走之仇？

以為自己正義之師

?

Source?

見到有人跑入雅景臺
成班狗打斜衝過馬路入人哋屋苑大堂

越來越醜惡

法律已經無辦法約束警犬

咩事

好心班畜生哩埋係狗竇自己著住套制服劣鳩算啦，過街老鼠

孌元朗後黑警成功打擊樓價

暴徒

街坊都亂咁捉

懷疑有犯就邊度都入到
無敵

全部蒙曬面，又冇冧巴，肆無忌憚了

邊撚個負評?
唔敢出聲縮頭龜

咩屋苑?

係咪有狗負評

錦英

on9

cls

算溫和架啦
唔好恰住宅區既小狗啦

屌你老母 班毅進仔又搞到股樓齊跌

毅進仔先係真焦土

雅景臺好似都有

恐怖份子呀，，想殘殺市民

邊個死差佬負評

犬隻

wtf?

垃圾黑警

毅進仔落雨就走

詳情

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

痴撚線

8.5 全民三罷

以後話懷疑有犯 隨時入人屋企仲得了?

拉左人？

Push

拉左一個

又搞事死差狗

死警犬

繼續搞平民

曝露班惡犬 幾咁失去理性

好似係跑步俾人拉

黑警仆街死

跑步都拉

夾屋算唔算私樓
定都係政府地方

下，唔L係呱，痴L線

街坊加油呀

馬鞍山果班應該係中產黎 狗狗GG啦

會唔會爆埋人地屋企強姦

堡主。。。。

啲狗係咪痴撚咗線 連平民都拉 真係殺紅眼

推

愈來愈癲

成件事係點樣？

速龍對住天橋成班中產開槍

即刻同我入黎 唔準當義士condom

開槍痴撚線

Up

［重要］大埔重要據點 8月5號千祈唔好搞呢三個地方 因為我熱愛工作

唔好禁入去 會無工翻架

推到痴線

等人知道唔罷工係唔撚得！
已經癲到入埋你屋企

有兩個人踩單車經過比人夾左差管

有冇人文字解說下

馬鞍山咩人都有，窮鬼中產有錢佬，最緊要係多深藍，
最緊要搞大佢，民意先係最大殺傷力，係要有無辜既人死傷香港人先識醒，
到時要差佬日日出黎行bid都俾居民屌，俾人指手畫腳，
要令到佢地番工番到懷疑人生先得。

真心好多街坊 睇live好多都無裝無gear

又一力作

私人

自我感覺良好果下好野

香港仲安全

直擊馬鞍山警署外情況

不嬲打橫行

係咪因為踩行人路

馬鞍山 D 樓 唔洗要了

人見人憎

好似係雅各臺4座

單車個個係咩事

CLS

馬鞍山唔係黃佔多數咩

乜事？！

我唔明啲人喺天橋行人路佢憑乜理據清？上次沙田又係

d黑警真係聽完共產黨講當自己係軍政府？

私人樓都可以夾硬入

D保安

條天橋私人架喎

黃應該佔多數

大家都明誠哥走得咁快未

一陣話你收埋疑犯要入屋 之後強姦打劫都無人咩事

香港已經無任何現有機制可以抗衡無限大嘅警權

黑警就快征用你架車 征用你條女

開左槍？

馬鞍山可能係全港最黃的區

push

癲狗症發作

推！

痴撚線成班癲狗擅闖民居
藍絲睇到未呀？港豬睇到未呀？乜春都冇做，隨時話要入你屋企都得呀

市中心唔係
附近恆安耀安個d 就真係黃

屌鳩馬鞍山啲差佬啦，傻嫁，冇常識嫁
試過日光日白企係巴士站比人問係到做咩
又試過係屋苑大堂攞完信問我做咩係到
嬲撚到我屌柒佢等車囉，睇唔到巴士站啊？

fb有人話對民居開左6槍

文宣好材料 正式暴動

交咁多管理費

好多公屋同居屋個班上左年紀都係深藍，民建聯死忠黎，
最好差佬就係打中哩班人，咁民意先會逆轉，單靠後生其實好難。

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

入侵私樓+對住中產開槍

唔係大埔咩

天水圍又最黃，馬鞍山又最黃，大埔又最黃

請街坊投訴

得罪中產

再咁搞真係會自滅架喎班小狗仔

好衰唔衰英國脫歐

公屋居屋深藍應該都係大陸黎果班，同埋烏溪沙啲大陸閪囉

Like, share, subscribe!!!

HK protests:

之前有巴打分析過，佢哋喺被洗腦。佢哋嘅信念喺來自朋輩支持。如果佢哋有朝一日發覺其實同真實社會價值觀有好大出入就會崩潰。

我無野講

親眼睇住班警犬發癲 想打街坊

咁新界東一向係屈g㗎喎

雅景台＋新港城近住狗屋嗰幾座

Subscribe, Like, Share

China Uncensored: HK Protests!

狗署出面個幾個好撚勇

搞到prc人就正

富安都係藍多，黑心啲都要講要一班無辜既人俾差佬打，拉，什至射成件事先起到作用，
班人只係日日係電視睇元朗上水沙田個幾單野，
唔親身經歷係唔知班差佬已經變哂質。

今時今日都仲未知自己係小眾？

咪用自己d狗朋友
佢地一出現實已經變過街老鼠

我宣佈除咗九龍東，全部都黃

真係，老實講班藍絲同港豬真係要俾班警犬搞先識醒，一定要拖埋佢哋落水

而家差佬係咪有特權？

乜料呀又

得罪記者 得罪街坊
去到邊搞到邊

尋日定今日

DKLM

聽日放假 今晚應該有排玩

保安比黑警入私人地方

黑警食屎

岩岩D狗又屈受訪者非法集會 cls

見到佢地處事方式愈黎愈冇下限，睇黎佢地既思維似係已經被衝擊緊

今日譚文豪去警察投訴科撚狗
啲門口狗講大話都覺得自己冇錯 理所當然咁

法庭搜查令仲有乜用?

遲早搞到中立開既平民都出埋黎反狗

物理上用行動打撃樓價

以現時警方嘅裝備同權力係香港立國都真係冇問題

狗權大撚曬

今日

有六個mon post

唔需要都唔好特登咁做，要成件事好順其自然，差佬冇搜查令就入私人地方，居民保安就要用盡一切辦法阻止，
到時一定有普通市民受傷，
咁已經成功，最緊要記者影到，有片為證

所到之處 __ __ __ __

幾多分鐘？

樓價急㵼

警察崩潰咁濟啦
日日都要ot 最癲嗰陣一日瞓得四粒鐘
朋輩係黃嘅話又要斷social
屋企人又可能唔同立場又要聽啲閒話
返工行必比人睇唔起
買外賣又驚加料
基本上佢地呢啲行為唔係為打壓
係為發洩 而且無人制衡到佢地

屌你老母我個名真係好撚襯你

係，班狗eq低只要義士嚴守hit and run ，班狗就會好自然咁變顛狗拎普通人發洩

人地私人地方 鍾意幾時集結就幾時集結 關ni撚事咩 死黑警

凍撚水

Dklm

好多廢老中青以為講幾句涼薄野

護下狗就有免死金牌

點得架？

社會而家開始要更仇警 要周圍貼野 令佢地精神分裂 最後受唔住壓力自殺

好擔心個廚房條撚

牛頭角果班怪獸，經過都覺得恐怖。

前日入元朗做野同個的士佬吹水
佢屌到班狗同白衫仆街
而家日光日白大馬路無人
的士站要排長龍(無人撘)
雞地宵夜鬼影都無隻

LIVE?????

唔遠，連純住宅區咁搞到咁大，岩架啦，哩個方向冇撚有錯，上次沙田中心個單差佬未去到咁盡起唔到作用，
今次馬鞍山要有咁大搞到咁大，居民一定要守住自己家園，保安都要配合，差佬一硬衝就即刻輸

各位睇路 依家狗急跳牆

唔值得同佢地起衝突

最後一長稻草就快出現 九成係政府為求止血 自己插多刀

唔好一時意氣同佢地有任何接觸 免受其害

下一站太古城

呢班黑警精神狀态已達崩壞再唔出解放軍接管香港真的玩完

屌你老母

希望受傷嘅都係藍絲

負皮是給狗的

五大訴求係時候加多一條：解散警隊。

無法無天

講真 同時18區起義都有得諗
第一熟自己區 走佬都易啲
第二警力唔集中無得支援
第三街市look光明正大屌屌完翻屋企

癡撚線死黑警

新東16年比到六萬票天琦之外，仲要夠票比楊岳橋贏埋周浩鼎
咁都唔係最黃真係唔知邊區做得到

解散無號碼 暴徒集團
還我香江安全

但當佢哋唔夠人手調配時，就好大機會好似元朗果次咁吹雞派大量黑社會打人

星期一接放工

啲狗痴撚線

紅磡 土瓜灣好撚藍

真！CLS！

瘋狗症發作

哦，好撚驚呀

無啦啦 點解搞住客

想知新牛下係咪俾晒腥港人住

私人屋苑冇人報警可以闖入?

北角，西貢
要做野we connect

北角應該好難

死黑警

警察通例已成歷史文件

煙花恐襲都算係

唔理咩色咩年紀都好，總之要有普通市民傷，最好住宅都破壞埋，要佢地出錢維修，要知道點解咁多中立撚就係因為有利益，到時連哩班都反咁差佬一定走唔甩

咁就射返幾個廢老無壞姐

想問拉左個係咪就係係對面叫班狗唔好亂打人
之後班狗衝過去捉住佢問佢係咪襲警個位？

北角又係深藍

北角係福建幫 大部分藍絲
但大家都係睇錢
唔好阻到佢搵錢 就會撐你
出多D圖 就得

利申: 北角

agger
北角一直係中共大本營
裕華國貨

唔比人訪問個女人係乜水

黑警係民居射椒彈片
快backup

not authorized

上次果班都係幾個區先搵到咁多人
分散咁多區除非牠們又出煙花啦

其實元朗個次係比人伏咁制 真街坊點都多過啲黑 圍狗局好處係就算有黑出黎 但班狗繼續落閘 你估啲報導點講 同啲黑係狗局附近都咁光明正大出黎做野 但班狗唔理 姐係代表警黑合作

因為差佬已經唔係差佬，係一班冇性既狗，中意亂咬人，
住客係最好既一張牌，唔好哂左佢，圍堵18區警署不是夢

黑警

九龍東真係藍到CLS

私樓都搞

态你老母

幾時先可以制裁呢班仆街
成班iq低 eq又低嘅恐怖分子，淨係活係自己嘅世界，以為自己好撚正義

班狗真係痴撚線，再比呢d 毅進仔做執法者真係唔掂

警察:住私樓? 打撚死你

住客慘變出氣袋 射擊出氣

仲有北角 仲要好撚紅

呢個真係要搞大佢

有冇得申請禁制令禁止警察攻擊民居同市民

無知一問 藍絲對強行進入同射普通人會有咩睇法？

九龍東太多廢老

又connect

狗狗有宿舍住
特登整亂樓市
我自己可以入市

同屋企人宣傳啦

有病，居民只係響到住都咁 警方大晒啊

以後有活動瘋狂衝入私人地方，愈貴愈衝

等班離地中產收成期事不關己丫喇

冇腦藍絲：黑衣暴徒故意將衝突帶到民居 以住客為擋戰牌 警員已極度克制 換轉在歐美國家 恐怕傷亡更大

法律某程度已經冇用，因為執法者本身都無視緊，
最重要係輿論，輿論帶黎既壓力先可以令差佬崩潰，硬碰硬一定唔夠差佬黎，唔好去送頭，少一人就真係少一股力量

佢又出老黑打人就好呀
直線助攻黎依招根本係

果幾個保安成碌撚咁
係咪唔想撈

其實元朗單嘢正常有腦有分析非藍屍五毛都知道係警黑合作啦
佢畀你知咁又點？攞明又點？ 就係知你班港豬淨係識鬧 冇實際傷害造成到 睇通曬班港豬根本冇可能做到烏克蘭革命咁樣全民皆兵 打警殺警 成日喺連登講麻包袋接放工 根本冇人夠膽 所以咪肆無忌憚
利申： 冷氣孔明

保安通常都藍藍地

交咁貴管理費
請埋d廢人

元朗多牛屎
天水圍少量牛屎
其他區，驚你有牙

我嗰度嗰啲直情唔見人添

唔可以又點？邊個願意管？

通常d狗會兇個石q 告你阻差辦公

藍藍地就聽日唔使返工啦
呢家叫你保安係保障住客安全呀
關政治立場乜事?
保安部準備俾人屌到爆啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

入左黎可以俾人趕返出去
有條文規定 就算允許左你入私人地方
只要私人地方擁有者唔願意隨時都可以請佢地走

屌你係個仆街保安 禁制比警察入黎
落地獄啦廢佬

0:44 白頭保安撳掣開門比黑警入

大廈保安同大陸街道辦無分別，定期監視同匯報target

0:44

越嚟越離譜

晚晚比人圍屌 唔洗一星期全部入青山啲狗隻

推到佢仆街

屌你老母 白頭狗 正仆街 做咩開門

住客趕差佬走?

賊?

炒撚得啦

講緊數
個廢老保安放其他黑警入嚟

尋找「香蕉糖 Sir」！大行動！

最好係咁，跟住無差別捉人，逗人，鎖人，癲啲上埋人地屋企拉人，成件事掂哂

星期五上晒電

Btw我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推到比居民睇到

廢老保安放黑警入私人地方

邊間物管？

好撚恐怖，邊個出糧俾你呀?

佢應該好快唔使做

人地住宿舍，私樓跌佢地見人仆街仲開心

推 快啲搵居民投訴佢
等佢可以快啲安享晚年

投訴個死保安啦

廢老保安放黑警入私人地方
居民千祈唔好投訴佢
費事佢要安享晚年啦

用晚年支持黑社會

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

邊撚個屋苑

雅景臺

冇講沙田區，話哂係香港首都

放狗入私人屋苑 班業主屌9間物管啦，保護唔到居民

黑警已經無法無天

發生咩事要跑入去

英國旗呀婆重fing緊
唔知佢住邊呢

痴撚線侵犯私有產權呀
告撚到甩褲

今日醫護佢fing足咁耐

佢真係好勁

可能住半山

去信到全世界嘅警察部門，評價垃圾黑警表現

你數漏將軍澳

富安唔係選咗容溟丹出嚟咩

不要說警員 試著說警匪

8.5全民罷工

開槍

都被正常世界既人杯葛晒 好似去外國讀書都仲唔明咩係自由啲支那人咁

可能以為自己係黨員了。

最緊要冇得罪共匪嘛(佢地覺得)

好似話係兩個保皇黨自己想上位拉薄左票源，所以最後柒左，兩個都冇腦